【紹介】  
プロコンのために作ったプログラムおいてくよー  


【中身】  

・2014  
2014年U-16釧路プログラミングコンテスト(http://procon.kushi.ro/)  
RubyでかいたChaserのクライアントプログラム。しょぼい。  

・2015  
2015年U-16釧路プログラミングコンテスト(http://procon.kushi.ro/) 用に  
RubyでかいたChaserのクライアントプログラムを製作中  